阿妓知道輸既感覺未牙?

投降啦

咪燈啦

投降了

比我地利記B隊既利記棄將收皮

睇開阿記都知 下半場先會發力

抵啦阿狗

收皮啦 垃圾猁 今晚到你地輸啊柒頭 成撚日引戰

投降

咪燈啦 傻尻 下半場 炒柒你

啱呀死猁狗笑笑笑

唉 一買就輸

本身都唔反猁 係你地班垃圾猁開post引戰 衰撚過獌迷

愛狗躝！

頭兩場已經輸咗

推定先

唔知

未

咪燈

真係唔知

傻閪